8.5 大罷工 機場成條航線冇人返工！

有朋友係機場做
佢話星航成條airline
Port曬！！！
機場手足好波呀！

型撚到

香港病重 休息一天